如何用四說話收厚顏無恥Freerider皮

是咁的 佢又唔做嘢 次次早走屈鳩我冇講轉題目
早幾日叫你做到期交
但結果又冇交 自己交份plagiarism 88.6% 既嘢比我
我點放上report
仲惡人先告狀 厚顏無恥咁揾tutor
就咁就屈撚左坐底5%走 最多10%
屌你老母死全家 係因為你無恥既行為
令你老母上神枱
你本身已經有2科要下年retake
宜家仲拉埋我落水
你食撚屎喇 XX琛

求ching留低幾句比我聽日番去屌撚死佢

樓主肯定係CU

姓劉？

勿相認

少數姓陳既都係冚家產

樓主辛苦了

cu有得睇plagiarism 幾多%架咩?